其實台仔係咪戇撚鳩

打打吓機法國大多數台灣人都好自大 （年輕嗰輩？）
啲態度真係自以為高人一等 乜都要就哂佢
同fd 用英文講嘢 都要俾台仔問可唔可以打返中文 我同fd講嘢關你撚事咩
仲有 我都知台仔英文差嘅唔洗自暴其短
通常都唔會理 照傾 好啲嗰啲會自動收聲 衰啲嗰啲就開始話人港仔 中國人 跟住就會打啲8964 天安門字眼etc 大佬 你估呢度we7咩
成日拎民主嚟打飛機 幾時一人一票選返個風化島最淫盪市鎮出嚟？ taiwan no.1

台仔係鄉下仔黎 好多都 ， 堅係好撚戇鳩
打機遇得多都知 咁當然最戇鳩都係大陸閪
香港人就鳩玩既多

樓主惱羞成怒？

邊忽怒

好多都係井底傻鳩

大

算啦 台灣發展程度同支那二三線城市一撚樣

台灣最美的不是風景 是人

你班細路又打機打到上晒頭

我愛台妹

班台狗冇老母生
已經對台狗既文化同智商絕左望
盡量唔會接觸台狗